有冇冷門少少online game 推介

細個玩過隻一round 一round 兩team 打佔領/死鬥既game 3D控制 想玩類似既game

red dead online

三小俠 但執咗

飛天歷險係我玩過其中一隻最好玩嘅online game
可惜當年太百花齊放
呢隻遊戲冇咩人留意

百變恰吉
仲未執